大家今日禁左幾多錢出黎？

一萬以上
一萬以下